十點大叫

大家請使用擴音工具幫手
例如用電話錄音後駁啦吧狂播
請保護聲帶

推

大叫都係一種損耗體力既活動
大家要注意安全
保護聲帶